[I]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[149]

斬

冰個負皮禾

我

死臭雞

有料

課金未

又有風神‼️

...

今年好強調對奶

屌你老母風神

你地仆街啦

尊貴水屬

on9
上司(管我個lab)放假
上司個上司(管成層)都放假
要搵成上司個上司個上司(管成幢)辭職

技窮

返工返到你咁柒，。。，。

我不窮

水同木風神除左圖仲有咩分別

柒過柒狗店

覺醒囉

發夢都估唔到

已經冇晒錢追水風

屌 send封email撥個輪咪得

加馬先

CEO表示我都想咁簡單

同你上司個上司個上司投訢老屈你上司揸你春袋

結果

上司
上司個上司

都唔知你辭o左職

下星期打電話o黎叫你返工

唔使通知期架

屌你水屬咁多2個7c覺既寵
公平咩

仲唔輪到我中風神？！

無分別，要用雙7打人果陣都係落水時再繼技

而家抽都有風神啦 ...

係都我中先

水時？
不了

不嬲唱定成個月人工嘅一蚊，逐個逐個對住老闆個頭扔完即走。

用開5蚊，重手啲

風神user 入石ready

得一隻

賣初夜 換魔法石++++

專心辭職啦屌你老母

依隻水射隊代替水寶石g做buff都唔錯
反正頭尾都已經10個水橫

一陣1橫加0.15就慘啦

頭尾12喎

絕版港行SWITCH 街霸一隻換10PACK石，有意PM

pm jor

隻暗盾

有冇水風h漫

立花駛唔駛咁大包米

我想做立花圖張個地板

好想喊 無錢課金😭😭

做佢塊纏乳布啦咁

抽佢老母

閃光星期日會唔會開台100抽？

醉曖風神

做雞

願意用switch換風神

賣緊初夜

換你5部switch ok?

學d死肥婆咁舉住咩身體自主權上網賣自拍泳衣相

泳裝牙屌你老母

手持廿隻風神
有意pm

收皮啦

頭先放封信係上司嘅上司枱面
上司嘅上司嘅上司望撚住我🤦🏼‍♀️

屌原來你黎

課完10pack 比你，之後退哂佢

屌你老母異色天秤有得進,格離隻水瓶又有得進
咁原版天秤呢肥仔

人地心諗：唔撈都攪到中學雞寫情信比同學仔咁，麻鳩煩

關係仲複雜過tvb

抽得未 驚入唔切石 成幾百pack

佢真係以為你放低封情信

你中到既話我咪買到switch

啱啱食嘢，睇女睇到漏左幾滴奶茶落手🤦仲要比條女望到

shut up！ shut up！ shut up！ 漏奶咩撚關係我批要批你個波

佢果隻笑，係恥笑

你睇人

人地睇你

橙呀 後面有條毒撚望到條女笑我

又改名

新手留名

閃光兄報紙兄 你地別天神點組？

下轉改 凍奶茶

食拉麵都要組隊？

上面o個兩張倒奶
咁樣擺埋一齊睇真係正到仆街

有無肥金消體團

巨頭末日

taobao 咪又係退錢 你巨巨唔識咩？

心囝

肥金 7609 2427

有冇人有平kill唔要，想開圖鑑

以前淘寶一樣唔俾賣daiblo
改賣大波蘿之嘛

有無師兄靈央打埸極三

咩係別天神

拉麵

姐係咩

烏冬嚟

係喎屌 食到傻撚左

天央神

ON9，ADMIN買左個IKEA櫃自己砌
個佬同班妹妹嘈生晒係度講
「個位好似唔啱，唔好插入去住」
「睇落差少少啫，試下慢慢插住一半就下位先睇下點」
「咁我撳實佢，你睇準中間個窿就插」
「等我抬高少少先」
「對腳唔啱位，等我撐開d先啦」
「叫你唔好咁大力一野就插啦！爛左啦！」
宜家成班毒撚好喊濕咁係行政部圍觀

咁都唔食住個勢抄牌

7/10

重作啦屌

老江湖黎

你會否幫我含

(有圖) 5廢青一早玩電話唔讓座比大肚婆

認人

搵緊巨頭制裁你

梳

有無手足贊助我課金

今晚床上等

課到手軟

出黎抽蛋未

羽田G借住10pack黎先啦

ok

抽我個兩粒
P.S.屌你死連狗SET乜柒30日！仲未比我改翻名！

柒既

7牙

好過手足e 既

兩個都係柒
不需要分得那麼細

痴線佬內鬨

吹雞❗️

Call g

你 D 圖真係好撚正

Natti今次會抽一行定一版

做咩吹自己

有冇人得閒幫我打 8月差撚住LV8

仲課pad

如果下星期有工返 就課2pack

咩隊

收皮啦臭雞

冇工返就課10pack?

冇返工都不斷課緊

猶格

又有yogg

所以你明點解我0課咁耐 驚都棄埋

開

3287 5811

THX

有冇人未打lv10

好想屌風神

隻茨木童子有冇得繼

應該有
咪同上次隻狂天使一樣
轉o左屬之嘛

正

之後又活動打炭王

冇打上次隻狂天使
今次要認真砌返三位一體隊

啱啱抽到靈央同 優格個fd 叫有隊玩下

仲記得上次出完炭王出喇叭

好想同風神造愛

比佢支角插 然後幫佢奶西

臭既

利申 做過

好想塞個頭入立花對波到...

屌你老味

已經中咗風神
你地加油

同寵物g臭味相投

想買女
水著有冇女買

水miru

黑盾

水 MIRU

幾時半價，分身想all in 買S-

買黑盾翻黎漂翻佢白變白盾

6326 5379

靈央 極三

好耐冇見過半價 ...

老老實實，都唔明外國人點改名，好似神力女超人個女主角叫咩腳。雞竇咁。

寵物G做咩走左

有撚靈央牙

砌隊木零黎試下

渣車88

（附男神圖）乜而家做big4先係得$14,500人工？

有火娜係咪唔駛白狗做隊長

萬4咪算高囉

你四皮喎

咪係

啲會計狗s 放錯哂重點

前日見果份工希望成功 好似多1000人工

我跟林本唔CARE條友係柒定夾硬做新聞

我愛風神bb

apple客戶服務專員真係好好人！

風間雷太RaitaKazama‏ @kazamaraita

風間雷太RaitaKazama 已轉推 pad_sexy パズル＆ドラゴンズ公式

そして、水着風間な。

今次有得刷大炭王
留幾多好呢

呢位師兄就明起雙飛既道理
抽一隻,有兩對腳

上次刷嗰啲都未用😂😂😂

下身好似全裸咁

🙄 垃圾驚

上次刷果啲賣鳩晒
啲位放返喇叭

真心求教 猶格係咪放機械KILLER

有無人可以比禾乞隻覺醒蓋亞

真心
放delay咪算

乞夠未

你都日日乞嘢

收到

同炮友網打完埸極三，好鬼緊張刺激

竟然冇輸

撞木r 所以無事

木R先最難

呢隻契弟黎 要轉g力

對面條撚頭咩技都唔肯用

三 Killer

坐左幾耐 ?

May

自己升好難咩

半年前壞左iphone4s到依加都用3310新版

BTW iphone8幾時出

懶
掛隻297睇下有無人換算

有無人可以入黎幫我清一清宙rush
7212 5565

好似已經比人換左

飛甩鷹毛

屌你老味，啲架仔無恥到 拎隊拉雞空轉等人打 好彩甩線快

mp
6560 2815

1015 2444

我第一次用咋屌

水MIRU又唔改

連buff刀吾buff

on9仔改個on9名

依家抽到會想喊

上年抽到

唉屌

十卜

忍鳩左佢十層 前面都話有留暗木助下攻，後面開始空轉

有冇7蛋？

原來有水飯龍打

想去你屋企玩

依隊打雙極3插咩kill好d 全龍? 仲有多隻零龍應唔應該擺兩隻入依隊

你脫離新手單機未

想屠清令

唔buff miru，想哭

bb

你bb係雞呀，三風神過夜！

佢唔做雞我邊有錢養佢

佢唔做雞邊有錢養我

平時你地打嗰陣我都要lol
而家我打
又冇人玩

你慢慢玩lol
我幫你玩

成個月冇玩lol了

On9 game

agger

成個月無得唔做愛

收工嗱

又笑鐵丁

收工is侮辱❗️

又改on9名

=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=

嗨

牙鐵

今晚射精先

AGGER

又變返coming soon

牙鐵coming soon

想要

下星期射到青令神變豬頭

笑死禾牙牙鐵

唔準笑呀屌你老母

唉 爭氣啦鐵丁

俾佢灌腸，搞到係街漏屎水

轉豬轉到站長咁 快撚手啦

揾炮友網

呢到都無人協 入到R龍果層等左幾十秒，決定甩線

Pm左個ac俾你左右手😅

我隻右手未抽到

雖難必豬

好想同鐵丁瘋狂射精

睇錯好想射鐵J

摩牙

茨木童子出生於攝津國茨木村的一戶農家，是其母親經過十六個月懷胎才生下來的。他一出生就長有滿口的牙齒，還衝着母親發出「咯咯咯」的笑聲，母親當場就被嚇得暈過去了。後來父親給茨木童子請了一位奶媽，可是茨木童子一含住奶媽的乳頭，就一口氣將她的奶水全部吸干，導致奶媽的兩個乳房全癟了下去。這些怪事一傳出去以後，整個茨木村的人都把茨木童子當成妖怪，稱呼他為「鬼孩子」。父母也不敢繼續撫養這個孩子，隨便找了一處地方將他丟棄。

痴線

漆彈未

加未

729998820589

0495-6460-7324
去緊廁所

加左

瞓前屠ching0先

Ho ball

我又想玩wor

下鋪比你玩

斬你條粉腸先

ok而家出去買機

Add jer求神加fd

我當你腸粉咁斬

玩未

入佢個場

同青令既緣份到此為止

？

莎清

唔見佢開喎

係中間座野入啵

冇就係冇

我john到牙tszyin喎

青令係咪買錯驚

你2個係咪買咗垃圾歐版

咩版都連到=.=

而家玩緊蛋黃醬對茄汁喎

有人扑左青令

垃囝做乜鳩走咗

冇咗regular match
點連

無機無煩惱

連唔到既話 我平時典屠寵物G

矛蛋黃醬打=.=

而家蛋黃醬緊冇regular match wo
佢地得regular match冇蛋黃醬對茄汁喎

遲下先屠你

笑死咗

本splatoon桐人又要潛多幾日

一日啫

屌你老母屯門屎迪仔有去動物節cos

買左splatoon咁耐玩唔夠半個鐘

羽狗傻豬

義海價放美版350

50

食屎狗

不了

牙直刀係入面

垃圾驚 冇人買

150

經濟過玩pad既

你就3500

收美版pad 1000rank ac

冇人會幫你買

想玩7彈

玩緊

又話連唔到

佢地垃圾歐美咪連唔倒日版

有冇蛋黃朋友

有冇人知8月個隻水飯龍係咪必跌

嗨一囝

依家錢關咪有得買井龍打

你係雞

雞刀係人

話明雞 點會係人？

雞 人 雞人
3樣野黎😎

剛開始認識你的時候我以為你是個節儉的好男孩
因為你說你不愛穿名牌，也很少出去吃什麼大餐，你覺得太花錢了，錢該存起來。
後來我們交往了，我才發現...

*你媽的你可以為了玩遊戲一隻角色課個10萬8萬還不止課一隻?????????????????
*拜託不是一隻帳號10萬欸是一隻角色欸
喔好啦他花他的錢確實不關我的事ㄏㄏ
只是他月薪22K還愛課金我真的覺得在一起沒前途啦

然後我花我自己的薪水買支唇膏，220。
開架唇膏。
*他*的他直接一巴掌就給我搧下去???
嗆我公主病死*女 無解ㄏㄏ
我也沒要他買給我啊而且在一起一年我沒要他買給我任何東西
也從沒收過他的東西。

幸好現在分手了
因為他還是個恐怖情人。

奉勸各位女孩，交男友先看他愛不愛玩遊戲
搞不好哪天他課一波到傾家蕩產QQ

我就係蛋黃朋友

你又唔玩-.-

無鐵丁 不了

做乜鬼咁多人個 user 名都加風神兩隻字

有人轉咩？
淨係見到幾隻雞轉咗

佢地本身係咩 風神咪係咩 G

風神😦

BUFF水著黑盾
正版會唔會都BUFF

buff 水miru得唔得呀屌你山本

hi e bar

青令有玩柒彈

佢準備比禾屠

比多2日佢練習

決定豪洗50萬mp買水miru 抽唔到既話

上年抽到miru抽唔到天平

hi g bra

上年只係抽到水代行

希望3pack有我bb牙風

中風就有你份

7523 2982 3897 add埋禾一齊玩

買完都係擺，download張圖當有算啦

唔準咁話我

peter?

ys

唔齊人
等多2個🤔
我街場先

入咗

樓上係雞

入左

拎嚟打三位用㗎

你唔用=無人用
你=全世界

得台狗用嚟做隊長

港豬用黎做隊員？

港豬用嚟繼
冇人做隊員

依到d大神個個幾百萬mp買隻返黎做倉管

大神e

e神

赫拉主要分以下幾種打法:
1. 根性+4虹晶+光和
如果係呢種打法的話,就要靠運去見以下呢堆組合,先可以過到(by安祖爾大神)

同款唔同回合
1. 2隻小惡 12
2 2隻大惡 13
3 2隻大惡 23
4 2隻劍 23
5 2隻劍 13
6 2隻劍 14

如果唔同款

如果係上面既組合 咁應該可以0石過了
方法就係第1rd留一隻儲好技 由於虹晶要1血先可以有10萬炮,所以每rd最後1隻都要用虹晶殺,
如果拉珠殺的話水奶/光和會自動補返 咁就做唔到下rd有10萬攻 最後就會輸

十卜立子

醉曖立巴

我唔玩=執左
我玩=人氣轉珠驚

好想屌

我騎著車，專找不平處開去，岳母豐滿的身軀在我身上不斷地搖、擺、聳、扭、磨，我的陰莖被岳母那溫、緊、滑的肉洞吸吮著，我一手扶把一隻手伸向岳母的陰部，用食指輕摸岳母的陰核。

岳母的陰部有些痙攣，岳母的淫水順著我粗大的陰莖往下流淌，弄的我陰莖根部和陰毛都濕漉漉，粘滑滑的。

岳母緊咬雙唇下身使勁聳動。

猛的岳母陰道壁一陣緊繃，好象是要把我的陰莖攥細，岳母的子宮頭使勁研磨著我的陰莖頭，我只感到有一股股熱浪噴淋我的陰莖頭，我快感連連龜頭一漲，突突，一股股滾燙粘稠的精液射進了岳母陰道的深處

上年乜腳都抽唔到

過氣的五十萬MP降臨寵
說個笑話 花五十萬MP
買降臨寵

叫左連狗搬pas post去成人台

整體比花嫁還爛 至少花嫁還有一個光瓶
等了一個月的消息
結果是這種結果
原本想課金的心情
也逐漸消失
季節寵物只會出來吸錢
過了一年的季節寵的強化
毫無感覺
如果有一天
大家離山本而去
也不是不可能的
照目前尿性
年底出一個火優格來吸營收
也不是不可能的啦

yes

聖誕老人騎YOGURT

呂布 加 覺暗天破左代行防

🤔

橙，無人討論

PAD仲有咩好討論

2018首抽攻略

棄唔棄好

你仲未棄？

未🤣 你都做左重拾谷大佬 仲敢出黎笑人😡

入谷PM邊冰個

風神0T

滿體左兩日了

🤕

得閒打幾場8月 清體

唔得閒呢

入星導再出返場

禾同少佐有個2人谷 有冇人有興趣入黎

有無sp谷

join

好淫亂，個個都幾個谷

好熱

又話下個禮拜 得未

屌你老母買機先黎訴號故障

買咩機牙

等個sales就黎等左一個鐘

鐵丁話要買左PS4先
等下啦

買多部iphone 轉珠

搵sales買石

介紹未

留tg

tg: petshopg

PAD 白貓要肝
而家連7蛋都要肝

冇人迫你

喂 唔好亂爆人tg

是bor

想TG你

會盡快dl

呢具真

魚蛋你無野啊

千rank大神魚蛋

24小時開你地波

香港d牙婆好鐘意行得好慢

台灣D呀婆鍾意行得好快?

台灣d牙婆唔出街

新手想問 魚蛋係開人波定係比人開波？

係屋企做愛？

很掛念魚蛋😭😭😭

好想睇寵物G炒粉

妹下妹下咁妹你條撚

垃圾鐵丁 日日都壞

好人好姐點會星期六出街

現充

你個名

黎搵你

今日唔接客呀

XD

問你攞錢課金咋

想要火埃

好中

少佐交家用未

已經脫離左呢個圈

yes ar
依家好滿足

滿滿der ~

無拎石？

無

呢度有冇谷俾小弟入下

Pm樓主

add tg : petshopg

入左去無人理
成班小圈子垃圾屎

新手過返隔離post, 呢邊無個好人

而家業界已經搞到摸下波仔就算

有無d組人4點會開超金狂打?

唉
好失望

請問....

有冇

步兵

Show Blocked User - MTRJ

😨

挽留

會長都放棄埋鐵丁

愛鐵力發出強烈譴責

emtemt

新黎 想討論pad 想知邊個係pad post

ho moon

Nigga

如果唔係呢件衫會幾好j既 不過3次元堅核突

有冇又底影上去

召leg

根本班cosplayer本身就核突

駁唔到

GBF又幾好玩

咁GBA呢

邊有錢買呀

春

weak

夏

我同老公結左婚兩年一直都好幸福, 上年我有左BB, 佢都一直好比心機咁照顧我, 仲成日話好想快啲睇到BB出世
我上個月終於生左, 係男仔黎, 我同佢都好開心, 但係估唔到係我噩夢既開始

一開始果陣佢已經係咁同我講覺得個仔好似佢, 我望真啲都覺得似, 但係個仔係生得一啲都唔似我的, 越大就同我個樣差得越遠

女人既第六感話俾我聽: 有野唔對路

之後我有試過試探佢, 話: 阿仔一啲都唔似我,會唔會唔係我架?
佢聽完之後都係笑笑口唔講野, 完全冇諗過答我問題
如是者我成個禮拜不斷係佢身邊暗示試探, 問佢果條問題
有一次佢頂唔順,問我發咩癲, 我啲眼淚即時忍唔住流左落黎

我問佢: 個仔係咪你同出面個女人架?

佢呆左唔識答我, 個樣心虛到不得了, 跟住佢同我講左句"痴撚線"
佢以前從來都唔會對住我講粗口的,由呢一刻開始,我知道佢變左了

我十月懷胎咁辛苦生個仔出黎, 估唔到換來既係老公偷食,自己仲要幫人生埋仔都唔知
但雖然係咁, 我都好錫個仔, 我唔可以俾佢同個女人搶走仔仔架

各位巴絲,我點做好?

班現充去曬屌女

岩岩屌完
依家去食飯

我約你去街你又話唔去

禾系太子

禾系屋企

禾系酒店

換衫準備去p

想莊

我係waiter

我係waitress

梳, 寵物唔俾入

哭左

我係cooker

搞手只求打個和

時契solo點刷
開左信任打但無得刷無心情打

肛門擴張可以帶來的好處
1、可以防止前列腺增生。前列腺增生是一種常見病，通常沒有什好的質量治療方法，其中前列腺按摩就是一種常見的方法。我還曾經在雜誌上上看到過推銷肛門內部按摩器的廣告。所以，肛門的擴張、插入、按摩對預防這種疾病有很好的效果。
2、可以治療痔瘡等肛門疾病。痔瘡是由於久坐不動，肛門附近的靜脈血管膨脹而產生的疾病。而肛門擴張要求肛門必須清潔，而且經常對肛門括約肌進行按摩和鍛鍊，可以充分預防和治療這種疾病。

3、可以帶來身心的愉悅。這種愉悅不是簡單的男女之間的性交的快感所能夠取代的。男女性交重在對女人柔軟的乳房，富有彈性的肌膚，陰道的味道，渾圓的臀部的感受，是一種外在引發的激動，使得你的陰莖膨脹，有一種進攻的慾望要插入到別人的身體中。而肛門的擴張插入與此不同，其重在對男人身體內部的一種激發，是以刺激前列腺為主體的性活動，是來自你身體內部的激動。

Show Blocked User - 凍風神檸檬茶

抽得未

嘉年華
13283318

唔怪得少佐身體咁好

雞

遲仔要唔要身體好？

食完女，巧累

Ok

玩左成日pad😞好累

感動‼️

幾時激情協力互射❗️❕❗️❕

on9 jai

去返工無嬲

‼️

牙遲

有無水果龍J圖

法國成個post都係9upper

唔通講pad咩 荒謬

邊個post 等我全面進場

PAD

上推特先

巨頭呢

去晒做茄汁

熱菇

龐妮開台

屯公塞車 好波

哭撚死 又要抽fgo了

準備緊 個支付寶仲要等多3-4個工作天

立囝女神😱

棄pad保糕

收到wind某大神飲乂左

Happy啦 個個飲幾百😭

仆街scirocco club係屯公飛車 差d炒

9號就開波架啦

入左逗號唔驚👍 訓落去騎殺😡

我2千6都驚緊囉

禾又唔係走去抽5張 驚條春🤔

抽得未 我愛風神

訓多陣啦 鐵丁放工叫你

有無人有7x6嘅傷害無效貫通二色陣嘅最大火力圖？

開始老 射左1個鐘頭汁已經頂唔順

你幾時見我追寶5
果d係追齊4星嘅意外黎

記得果時細個買Play Station 1 ，手制上左邊個" Share" 制根本完全無用，去到PS4，原來一撳就可以share 畫面上facebook, youtube。

20年前已經預測到有社交媒體，日本仔真係好屈機

話陣事

wac

🐔

🐔🐔

🐔🐔🐔

🐔🐔🐔🐔

打電話叫一囝起身屙尿先

打電話叫一囝起身返工先

呢位ching仲勤力過我

沒有pad沒有今日的我

當然

仲想打俾你叫你落黎公園一齊耍太極

我每朝都會落公園散步

原來個肥佬就係你

有無人打丁

call g morning q jor

開門

求大神add小妹:relaxed::relaxed::relaxed:

你老婆會唔會挽

應該唔會

Add jer

布里安 布里安 布里布里安

屌奶星百花一仲難過二

求鏖魔
184461601

終於打完

見到miru
十卜

睇落都覺得高難度

8月lv10咩隊易過
試左十幾次都過唔到

唔用時代的眼淚贏唔到 同唔到巨頭比

我岩岩打完,落左須佐盾,光無效盾
當打到過半血,又無心跌個陣就由直檔到落尾佢啪啪啪宦檔埋

七階卡左四日先過到 今日拿拿臨清埋佢

十階都係一次過到

同求
102 710 495
剛回鍋的廢柴

好似唔夠力打暗boss🤔

新關得番8個鐘
好想要隻暗雅

火雅先岩 自

屌你老母呀

打完唔會跌火雅架喎😑

反彈

水獵lo,落個加combo再增傷實夠做

右腳換體kill

唔係會掉進化粒材料？

唔敢磨 唯有一下秒左佢

102 710 495
跪求鏖魔好友carry

叻叻豬

正常係點打其實

冇乜特別 秒

上面啲人磨既

😑😑

牙直😑

唔carry我 😭

我刀想curry你
不過要同fd子打

勁既秒
廢既帶D盾入去互毆OR投石

點解娘娘咁勁

我刀國

收吾收兵

收呀 報紙係大將軍
你地自己掙位ok?

將軍可以唔止一個

關雙週龍有無射擊隊=.=
未拎石

一隻FF都無

抽唔到寵物G牙

任嗌架bo

今晚任嗌

咁全部都係大將軍ok?
六將？

可唔可以做你條仔

已經抽到水著風神

今晚閃光開唔開台抽

屌你老母

唔得 你地打交 贏左果個做 ok?

即刻出嚟隻揪

有無清今晚去睇胎屎 屎屎？

金鐘老麥等

一人一日OK ?

有冇精算師喺度
佢平啲定心囝平D

當佢10分鐘1場極3
1個鐘600yen
去做m記好過啦

心仔人手轉珠，手工費點都貴d啦

m記唔請我

毒不可耐

我地要搵錢養娘娘

做娘娘ptbf囉 搵完又可以洗番

心囝求打個和

隻揪未

又一個月啦
群入面大部分都係絲打
宜家想加多少少男落去
如果想入既麻煩係下面打少少個人介紹
我再覆返你啦
因為之前有d男入過group私下騷擾過絲打
所以會嚴格少少抱歉
希望冇睇動畫既人就唔好入啦

開左大神group

希望冇買PS4既人就唔好入啦

18碎
男囝
鍾意揸波
最曖pad 900rank
開寵物店

同女朋友識左3個半月

拍左拖兩個月多D

今日見佢用line叫另一個人做老公 (佢平時同D姐妹 大多數人都係whatsapp 係同呢個人先line)

比我見到問佢邊個黎 佢平時無乜社交圈子 唔似咁快會出軌 所以我好嚴肅咁問佢

佢話果個係佢玩online game識既台灣男仔 未見過面 但係識左3年幾 一齊玩左3,4隻game都係做情侶

所以私底下交換左contact 但係佢話鍾意既點都係我 對果個男仔無野 平時私底下都係當好朋友咁傾計

點好

9點過

都話一人一日

抽得我bb風神bbg未

垃圾ps4

得，不過你唔會中

buy到ns未

決定退出愛鐵力

鐵丁咁耐唯一做到既實事就係棄PAD

G

呢度得我做到

快架啦

我都做左💪

我都做左💪💪

哂鳩氣

搵人睇下我幾耐無登入💪

1分前

邊個咁大整蠱 hack我acc😨

屌 成日都pm 我

我跟左牙鐵脫離pad 🤤

跟埋佢ot🤤

公司留名

收到風
牙鐵講既ot其實係陪女朋友🤦🏼‍♀️

個女朋友咁痴身😓

呀鐵係鴨，3pack石過夜

想問下抽得我bb風神bbg未

lm 等睇笑到下年夏天

仲諗住挽到下年⁉️

記住 掘礦

巨頭呢排真係唔爭氣 我都開始有d擔憂😭

愛多80年

系

想問下水丼龍要練幾多隻

4

其實點解要練水丼龍既

無副效全板水呀嘛

同水射無緣係咪可以唔撚理

升定為以後抽中水射做準備

唔講執唔執住, 而家女子機轉個頭又出一次架啦

102 710 495
繼續求鏖魔好友
掉左十幾粒石 終於過左第九關
求大神加一下
頭先已經有個巴打加左我 不過冇加親友好似唔可以連續用

十幾粒

又笑

牙直

抽足8個字

禾陣間都抽足8個字

點跟

仲要飛左畫面

好消息
聽日星期一

魔鏖一次就過左
秒住過

使唔使我叫你起身

嚟牙😡

我愛直葉

又要番工 痴撚線

狗鏖=毒瘤

抽風我bb風神bbg未牙😭

咁急做乜
都5會抽到

恥笑準備

[url]
[/url]

呢條女咁勁嫁咩

遲囝唔教佢空轉轉走個盾

新手想問零龍進咩屬好？

金

102 710 495
Jj插沙跪求鏖魔
最後50分鐘

我有實加你 可惜我無

唔該巴打

水著立花可以入咩隊

屌你老母笑撚夠未

今日無玩pad 有啲空虛

風神bb召喚

仲有5分鐘

5分鐘 戰姬就排100石
又可以抽多下

仲有五分鐘

都係唔中架啦

ready

抽緊

準備

巨頭比人大炒

最後局住雙暗埃打
2石過左

我愛pad

金框都無 fuck

dim gun

條撚屌聽日請左假未 1000抽洗唔洗去到4點

想問我老死寵物g抽到未?

棄驚

7抽差立花 收手算

屌禾刀矛

Show Blocked User - 渡辺美優紀

多謝大家支持

ho rich

水秤係送果抽中

( Show Blocked User - 寵物店風神bb們 )

兩抽已陣亡 我想要石川姐

一早block jor
想問佢今次因咩事比你block

我撐竉物

痴線 7抽冇重複 我就唔撚信啦

屌你老母牙鳩白

唔理咁多
block jor sin

有矛人企蛋龍

未中風神 想哭

垃圾鳩白快D死

禾

免費中千代

入

堅牙 得玄武重覆

差風神 水秤呢d要5要都罷啦

你地可唔可以爭氣d

屌你 抽埋我隻風神做乜撚

留石 不啪了

我冇抽

禾刀系

小妹無課
啲石要就住洗

見咁多人課落pad好心痛

3pack 得個吉
鐵丁 我黎緊

食到寵物G氣流

屌你老母臭西 2抽2鑽 我愛9ho

淡時 水印

炮友網死左

差4SX 天秤
戰略性撤退

抽中埋隻屬吸 唔抽了

公平麼

好

有矛bb蛋龍

幾時有蛋龍3人協

睇下今晚幾點返到屋企先
讖傿開唔開台

Mk鏗中左水時⁉️

法老

辣撚殺

當分身中到水代水秤果一刻
已經注定正身中唔到

我法國睇人抽蛋好悶

自己抽好過啦

無10連自己抽都覺悶啦

自己抽同人地抽咪同一條片

老老實實 睇人抽白貓/FGO最爽 (只限SKIP畫面)

抽到依家仲有9千石-.-

抽曬佢應該夠鐘聽朝叫鐵丁開工

6抽都冇石川,比隻水代行我拓柒咩

中極都係果幾隻鑽

屌你地老母牙 串夠未

Pad

曬盲左

個日本仔抽到依家中幾多隻8星?

隻玄武真係好淫
好想後入佢

抽極都係9000...

寵物g淫啲定玄武淫啲

抽極都有9000石

link?

風神邊到up ar ?睇過？我屌你老母！

禾想要水代牙

都叫有d安慰獎丫,7星2隻都中曬

日本仔牙

見你地抽蛋 禾都係玩fgo算
單pick果陣抽到彩光基本上都中目標 🤣🤣

我要風神呀

up你老母 4pack風神連影都冇
我拎去叫雞唔好

禾有

我抽5pack半都冇喇

個日本仔抽到8960 石先中第2隻風神

10xxx --> 8960

水代水秤水風神在哪兒

忍手不抽了

有無人入黎打幾場蛋龍
8399 4279

等下次再神bb豬再出擊

可以改名了😂

寵物G六場ok?

寵物G 係慰安婦

你抽左幾多?

5packs 呀屌佢老母

無體啦

我都係清少少
thx

寵物店水代bb們

泳川留2隻夠唔夠

佢大戰左1個鐘 先得9隻木希

只愛風神

上年留左4，好似用黎用去都係2隻

水著風神係咪仲低機率過正常版

想快d抽尼祿寶寶

頭先閃光話要3隻

唉 留定4 寵到用時方恨少

睇個日本仔大約1200 石先3隻
好似同依家神祭10up 差唔多機率

即係冇10up既話反而女子up仲易抽

0的10倍係0

想要立花bb,
點解係4連銀

節日限定,黑起上黎2,3千石都中唔到架

上次奶左野

依家我見燈神都抽緊
16XX石-> 抽到依家111石都未中風神
黑起上黎真係好恐怖

我想要石川炸。。。

任嗌

隻童子又唔知幾多億hp

最撚仆街係明明水鋼星都係8星

個日本仔

成日都話PAD執
但係有D咁痴線既日本仔

4pack差水秤暗盾呢d臭閪

有link未

有冇人可以幫我打場LV10

猶格隊

希望呢2個禮拜嘅乞衣石可以抽到阿提

冇人掛風神點玩呀

6pack得風神一隻8星
已經有一隻

以為寫住肉便器

5pack 3水秤

用屎眼睇野?

屌你牙

4pack牙 比下面啦

咁多有春用咩 我想3隻換風神

2劈0 8星 9隻7星

個日本仔抽左足足2個鐘先中10隻阿提
比錢抽蛋仲慘過返工

火娜真心易打，小薯打撚到3500萬咩😂

立花牙
收皮前應該儲到多4抽
蜻蛉力量

一抽風神留名

小號求CARRY，8月/水戰武龍/黑契龍/夏日/名模

收皮前有5抽可以追阿提

有大大CARRY名模嗎?

咩叫名模。。

雀清有得笑未🤣

🤣🤣

灼冥魔

中風神既食屎狗台主

打錯左 係水秤
追風神追到傻撚左

多新手
又多新花名
點跟

我玩開扑頭仔 客家人

地盤佬 曾志偉

細路仔唔識嘢又俾巨頭笑

邊撚個巨頭又笑人呀
正一仆街嚟
成日趕客

原來未拎咩名模粒石，啱啱又拎一石想係度多謝山本先。

伏到咁叫up左

典解有兩個post

睇真d

1000抽 6風神 3天秤 12MIRU 6黑盾 23木希

風神UP左先得0.4%

明知係伏都走去抽
又儲多左MP

我想問iOS box捲軸係咪無得拉上拉下？我記得以前可以

打左俾鐵丁叫佢起身

真係好多人生勝利組，除左我。

坐低10分鐘，有人交換卡片，之後密斟，而呢幾個人分別係Banker， big4，搞生意。

話題離唔開中環同財經消息，同埋各式各樣很中產的話題：例如CX lounge新裝修 以及五星酒店新Bar等等。

又話同邊個好熟，前排飲完野，單deal幾錢咁，基本上係成晚既焦點。。。

之後我都係講下以前啲膠事，邊個miss生左個女，呢啲唔知點解要講既野。。。

去完好感觸

放榜個日坐我隔離個同學，今年考到律師牌。

ECON堂坐我隔離個同學，去左做銀行MT。

暗戀既女同學，去左viuTv做幕前，追夢成功。

一齊成長既同學，朋友，出到社會可以完全唔同晒

臨走前，有人派貼，原來當年班上個一對，今年都結婚了。。。

琴晚完左之後真係好攰，諗番起真係好難堪...

我唔敢講我只係一個月入$17000既普通文員仔，唔敢講我租緊唔夠400尺既屋住，唔敢講我仲未有女朋友...

咁就十年了，下個十年又會係點呢

屌奶星4隻立花，俾隻風神黎都好啊

寵物店風神臭雞們

有無手足仆左街

28抽4立花1木希1木龍女
屌，俾隻水代我都好啊

有4對立花波波

肥小妹派相招朋友

屌你醜樣到

點解寵物G會中
天無眼

人氣轉珠game

射左

陳晚發夢同風神造愛

好撚熱
濕撚晒

被害的20多歲女子向浦和署表示，她在車廂內被複數男性圍住，胸部及下半身被摸了約20分鐘。快要靠站前，有男乘客察覺異狀，朝癡漢們大吼：「你們在幹嘛？」一群人趕緊在武藏浦和站下車，其中一人更跳下月台，往中浦和站方向逃跑。其他同夥趁機逃出車站。受到這起事件的影響，埼京線有6列電車誤點約18分鐘，近4500人受到影響。浦和署表示，跳下月台的男子約20~30多歲，身高約175公分，瘦型體格，犯案時身穿深藍色的Polo衫、寬鬆長褲。警方正依強制猥褻罪、違反鐵道營業法等罪名，追查男子的身分下落。

寵寵寵

1001

我開

Ok 幫我同風神bb講我愛佢

1003

1007

996

998

999

997

1000